覺唔覺得以前既抒情r&b好好聽

點解近年少咗依啲咁正既抒情r&b

幫推